有銀行派錢比員工

有FD係美資Bank做
員工每人派差唔多一皮
我做個間就乜都冇 屌

Citibank吖嘛
新聞報左啦

個條件係
年薪 ：470000 以下
同埋不是contract staff

BONUS一部分定?

做得銀行年薪低過470000 真係要反省下

無得派但有得claim, 上限$6000

好過無咁

有得claim 都好呀，我有朋友係留係公司canteen 食早午餐免費